南區聖公會呂明才狗隻ig

唔知道有冇呂明才同學仔想認識下英勇嘅阿sir呢

仲有另一隻

push

推

幫推

幫手煲大佢

哇 屌 人妖

推
老豆搵仔

tui

臭狗乸！

用力推！

pish

狗仔之前係做輔警 有人話佢轉左正職 又有人話佢太大壓力頂唔順辭左職 有待FC

狗女仲西利 讀讀下U 俾人搞大肚 生完仔 仲可以做popo